唔好話我唔獻計比雜種旗下班垃圾, 要KO民主國家跟本唔撚洗出兵

跟本共產黨入面D軍師就係垃撚圾, 腦裝屎,咁撚簡單既方法KO美國霸權都唔撚識
要KO民主國家跟本唔撚洗出兵
諗辦法不停令民主國家係國際面前出洋相已經得, 不停令民主國家係國際面前瘋狂雙重標準, 偽善, 其他國家既人就唔會再崇尚西方價值
例如派D間諜去D民主國家暴動, 引9 D民主國家血腥鎮壓, 咁西方國家一鎮壓, 以後就冇資格再話你共產黨係暴政

唔係做緊?只係效果差到只可以請中東班恐怖份子搞?